今日所有參與嘅義士，不論前線定係支援嘅朋友都好，好多謝你地

我係冇膽嘅人，淨係夠膽買物資俾物資組拎出去，今日淨係喺立法會附近條天橋到打氣，食左兩個催淚彈餘波就已經頂唔順走左

你地喺前線正面受嘅一定俾我地依啲更差、更辛苦，好多謝你地嘅付出，我地絕對唔會忘記今日

最後想講一句，唔好再話班撚樣係狗，簡直係侮辱左啲狗

支援既巴絲 或者 今日冇出去巴絲都可以出一分力幫手backup 明白你地有苦衷 希望都可以盡一啲綿力大家都係同路人

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

多謝哂你哋咁多位

我都係冇膽嘅人，只係走左去買物資支援

推！！

本來我都係係後面backup 但受到現場氣氛影響衝左上前面 結果食左野胡椒噴霧同埋催淚彈已經頂唔順走左 多謝仲留守緊既香港人 加油！

同樓主一樣
覺得自己好廢

我都係backup咋 加油啊大家 唔該哂前線既朋友

希望大家po相嘅唔好po到義士嘅樣